[賣港廢老] 清潔工住30呎劏房 72歲再婚娶大陸老婆想有人陪終老：老了也有性需要

有性需要就叫雞算喇

72歲無公屋住？

過幾年女人拎到永久身份證又離婚

連登仔唔俾人叫雞；
但廢老娶支那女人又勸人叫雞好過

建興

痴撚線 你二三十年前都冇伴既就收撚皮啦

廿幾歲黎到香港都排唔到公屋係唔係好景個時有錢到晚晚飲酒叫雞

個女人之後再同另外個大陸人結婚，再申請佢來香港。

條友擺明 叫雞 / 賭馬是旦衰一範啦

娶個大陸女人黎，人地擺明貪你身份證
條路咁樣行，最後幾年一定慘過死
含恨鬱鬱而終，實會後悔

我舊同學雙親做左成世酒樓經理做到有1層自住1層收租同隨時拎成百萬都得

聽老豆講個時好環境佢地好好搵

七八十年代肯儲下錢，點都會有層樓自住

個大陸女人攞到香港身分證就會飛咗你
唔通陪你住30呎劏房過世咩
咁簡單嘅嘢都唔識諗
難怪搞到咁折墮

為建興增加一隻雞

真係自私到仆街
淨係諗做愛同自己
老婆比唔到佢就離婚兩個仔都唔要
拎香港人身份再同個大陸女人結婚都係為免費雞

做酒樓部長新年嗰啲利是係講緊幾個月人工

根本惡習黎，搞到新年飲茶成班人圍撚住係到等你俾，唔俾就即刻西你面

肯定第一任搶撚埋間公屋啦

其實個大陸女會睇中個男乜嘢同佢一齊。不過人老左都想搵伴我都理解

咁老仲要搞離婚， 俾人趕出街， 凍死街頭

一定係搵中國大西北窮到仆街嗰啲， 人哋一個月搵得幾百人民幣實想走黎香港

每日150個

識玩

「許生二十多歲由大陸移居香港，跟隨父親一起在酒樓做樓面，轉眼已是白頭。直至去年酒樓結業，他失去工作，雖已是從心之年，卻仍要轉行。」

屌佢啦,我老豆同佢一樣年紀
佢有老豆帶住,我老豆1X歲偷渡出黎香港仲要寄人籬下仲要交租
第一份工做街市賺幾百蚊,到後尾九十年代尾賺人一萬蚊
依家雖然唔係有錢,但起碼買左同供甩層樓
仲有些少退休積蓄唔洗仔女太多負擔

「以前做酒樓一個月得嗰萬零蚊，邊度儲到錢？就算有積蓄都使晒啦！」

自己唔撚儲就係度嘈生晒
我唔讚成全民養老金計劃就係因為有呢d仆街同蝗蟲存在

嚟到香港，返工識第二個然後飛起個廢老

其實啲社工/社區會堂搞啲老人家speed dating 有無得諗
好多老人家另一半死咗就孤零零自己過日晨

你估佢唔知貪佢身分證咩？反而因為咁而仲有利用價值

垃圾樓面姐

部長係客爭住比

過多兩年可以一腳伸開死老野

正垃圾

日本好似有

睇完成條片 呢個阿伯真係垃圾黎

供左十幾年MPF
當佢萬幾蚊人工無加過
無賺蝕/淨蝕手費都唔止幾萬蚊啦

一係報細數, 一係就揀錯PLAN

垃圾廢老

佢就以為佢想搵人陪，人地就想攞身份證，明買明賣只求直到過身之前都有人陪，但係佢諗得太簡單啦，大陸女人唔逼死佢揸乾佢所有錢同攞埋公屋之類先係新聞。而且淨係晚晚唔返屋企都夠激死佢啦

一齊重多問題

要爽又冇錢叫雞 可以點？

有呢D死廢老香港仲慘過死

娶咗支那雞 到死時都走撚咗佬啦 邊會咁好死陪到你死

其實啲廢老點識到大陸女人, 睇個樣唔似識玩交友APP

都唔係一單半單啦

打飛機叫雞唔撚得嘅？

用碌鳩諗嘢就抵你住劏房啦

連登黑衣人個老母本身已經係支那大陸雞啦

各取所需
搞到左單程證咪睇下個女人仲理唔理佢囉

用自己個閪換身份證....=用自己實力借$3蚊..唔洗還?

好貴，佢冇錢。

半世紀係香港都冇申請到公屋?
做清潔係偉大
但我寧願你拎綜援唔好娶蝗婦

我寧願佢死左佢

賣港垃圾人種系列

廢老爭女大打出手

香港就係比呢d廢老累死

係囉
正常真香港人邊有咁折墮case
呢啲邊緣廢老由後生到老都係活到一塌糊塗

true

真係好撚仆街, 典型死廢老
臨死都要整件支那雞過嚟香港

你當左連登得一種聲音？

二十幾歲黎香港
過左50年
一毫子都儲唔到???
上一輩D親戚衰極都有租置公屋
街市打工賣橙 搬米工 都買到樓
條撚樣做過咩黎?

後生佢廿年但都冇女

唔係我地連登仔幫手，你老母養到你咁大？

屌你老母臭閪，一隻支那雞成功打開缺口就帶齊全家上下再申請埋契家佬同佢全家落嚟，一隻變幾十隻

識念就唔會住劏房，70+歲仲做野，仲要做清潔工

港共咪又係刻意搞到婚聚門檻鬆過彭麗媛個臭閪
台灣陸配都要考試啦
咁樣忘年戀擺明唔係真愛架啦
入境處咪又係特登鬆章

死返上支那算啦死廢老

有無講個女人幾歲

三年前，許生在朋友的介紹下，娶了一個四十多歲的大陸老婆

連登仔理論:全部都係雞

我都想問佢MPF點計
(10000x0.05+僱主個份)x12月x20年=?

遣返大灣區就岩

呢d廢老為咗有人陪，唔介意d錢俾個女人攞晒，唔介意日日俾個女人指住個頭嚟鬧，真係好撚on9

呢d支那嬸同遊艇仔都好過d共產少青團喎.

我老豆做街市果陣
身邊既都係低下階層既人,字都唔識多隻(我老豆仲要剩係識乘數表入面既乘史,唔撚識除數)
最頹果幾個起碼都叫有屋住,有能力自理,養到仔女

自己衰就算啦，仲要揾多個大陸女人落嚟，夾埋嚟呃公屋、呃綜緩，正仆街。

香港好多呢啲仆街
好多連登仔老撚左應該都係咁

坐監幾啱佢
反思下自己人生一敗塗地
地方又大過劏房
又有菜有肉有橙

咁都52架喇喎 算把啦

攞晒去嫖賭飲蕩吹仲大大聲

以前真係肯做就得
睇返我D親戚以前咪又係做清潔 賣生果 搬米 斬豬肉
而家個個都有樓揸手
有D黃親戚都識講 以前字都唔洗識 肯做肯捱 唔包發達但生活無憂
而家讀廿年書 都唔包你生存到

真人真事:

我舅父45歲娶個2X歲大陸妹, 第3年就TUM佢賣左大陸層樓幫佢開間美容鋪, 住係我阿婆間公屋(買左)當自己係天后咪都唔撚做, 過左一年阿婆出左意外要住老人院, 佢就TUM舅父叫阿婆轉名俾佢, 好彩當時買棲間屋有我阿媽個名, 佢就一哭二鬧三上吊, 直接搬走話離婚, 最後拖到攞完身份証先搞手續.

依家條女已經係香港再結婚仲住緊公屋, 我舅父住緊劏房.

咁老都娶到，我就食哂蕉

如果佢識諗/醒目/有大志
點會由後生做到老都係樓面
做咁耐至少都做到個部長/經理仔啦

以前如果後生乜都唔識
其實最好去做學徒
整水電、廚房、麵包學徒
咁至少都會識一門手藝

但果陣香港 對前景 對未來 有希望

1. 中年裝修佬港男, 迎娶深圳22 歲湖南妹
2. 港男做老豆, 入紙申請公屋
3. 湖南妹獲批單程證, 由二人家庭改為三人家庭輪候公屋
4. 火速上樓
5. 湖南妹做兼職, 與店長/經理曖昧
6. 湖南妹多次報警, 報社工, 投訴遭受家暴，婚姻生活不愉快
7. 湖南妹申請離婚. 公屋歸湖南妹所有.
8. 店長/經理同湖南妹分手, 湖南妹回家鄉再婚, 準備申請情郎來港
9. 報章報導港伯訓街, 讀者痛罵港伯唔忽視家庭，以致無家人理會
10. 情郎來港, 決定做裝修佬, 呢個時候, 佢又聯絡緊一個湖南姑娘.......

大把連登仔寫照來

無條件溝唔到女 叫雞又唔俾

想點

許生大她近30年，他知道自己有可能只是她來香港的踏腳石，「我心理上預咗喇，（可能）真係借我過橋，咁咪走囉，到時我搵第二個，哈哈哈。」

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

對佢來通 用佢身分證換幾年已經夠了

佢都70幾歲 你估佢仲在意天場地久？

條廢老心諗都唔知挨唔挨到幾年，不如當下風流算，埋單留俾後生

老老實實雖然都係仆街 但佢同人假結婚攞返10萬8萬 之後去叫雞仲實際啦 係到幻想個大陸婆會對你好
咁多呢啲死廢佬 正常香港人點會有公屋住。所以咪撚再起公屋 起多啲居屋提升白表百分比 等真香港人有多少少機會抽到居屋算啦。

幾時有唔俾人叫雞
係呢段時期唔好啫

咁點解要做毒撚先

可能有錢收呢，呢啲假結婚一個都成廿皮

我屋企係九十年代尾至二千年頭買樓
仲記得老豆有帶我去睇樓
一層30年,四百零尺既非唐樓講緊唔洗七八十萬
以當時一個基層市民一萬蚊八千蚊收入計,其實買層樓真係唔難
同埋果時冇咁多蝗蟲,家庭三四年就上到樓
點會好似佢咁冇積蓄過老

有咩人會想要個比廢老屌過既雞

酒樓會迫d員工簽自雇，所以無雇主果份，減下管理費，d垃圾mpf又輸下錢，最後應該得10萬8萬攞走。

人地係國家 冇計
入籍最少要考試啦 語言+歷史之類
而家D大陸蝗蟲 廣東話又唔識 英文又唔識
黎到乜都唔洗做等公屋綜援
都唔知收依D人黎做乜春

其實係，呢d人自己後生唔儲錢，老左咪要受囉。

有親戚後生時都係做維修工人
人工都係唔高
但會慳慳地儲錢買樓
由好殘的舊樓買起
買吓買吓現在有幾層樓收租
生活無憂

樣衰 無學識 無錢 唔做毒撚可以做咩？

變態佬？

建興仔唔係咁睇

果時仲有d政府借錢俾新家庭買樓既計劃，我舊老細係果水人，正正經經做文職實借到錢，訓係到都贏

兩個都係支那人

做愛算呀

52碎都有性需要

內文寫話個阿伯都知係貪佢身分證先嫁俾佢
但個阿伯就話到時離左婚就再娶過個

自殺啦唔該, 唔好浪費地球資源

佢話朋友介紹

公屋都攞埋佢呀

跟住再家族團聚 兄弟姊妹唔再講
七姨婆三叔公都申請埋黎香港
1變4 4變12

佢d工作環境實識到d做清潔既大6 阿婆，佢地咪介紹返鄉下d女人俾呢條阿伯囉

好驚自己多咗都會咁

但寧願一個人算啦

老咗

2020年過年
屎都無得食 2021都應該差唔多

肯唔肯俾你扑先..

做人做到咁 雞都無得佢叫

點止性需要，仲要生仔。之前有個90幾歲廢老打個廿歲仔，廢老幾時都諗住傳宗接代

次次咁樣反問都無人應

嘩 1個人講左 等於成個連登既人都係認同個觀點
連登仔＝習近平？

佢呢d人好撚神奇
見過有會員咁講
就當左佢係宗旨咁款
所有人應該跟呢一套先會覆d咁撚on9既野

可能後生時代all in 滙豐（$1XX)就搞成咁

睇滙豐苦主FB就知，好多人都係咁致窮

呢啲真係抵死

支那雞

點解可以黎在香港幾廿年樓都無層
連公屋都無
成世人做過嘜撚野

以前做酒樓大把人移左民
我親戚做魚王都可以過去美國搵食

而家做酒樓多數都係新移民

有老婆有兩個仔喎
6年前離婚

中國平安加持， 升返去40

肯撚定係假結婚

果然係下流老人

佢識玩假結婚就攞返10萬8萬叫雞喇

72歲應該啲一樓一都唔會開門

可以考慮去屯門公園

係份工窄左d

一定架啦

2X年前親戚娶咗大陸女人又係咁

兩年前識有個朋友阿哥娶大陸女人又係咁

六年前，許生單方面向妻子提出離婚，「因為我哋冇夫妻生活，我有（性）需要，但佢唔肯，夫妻梗係有呢樣嘢㗎啦，冇點算夫妻呀？」二人離婚後，患有精神病的幼子跟了前妻，長子結婚則搬了出去。許生不想與兒子有爭執，於是決定自己住，成為獨居老人，現正輪候公屋。

點住多個 唔好玩啦

香港入境處名義上都係國家級數去設置架啦,請曾國衛返黎裝飾架咩, 支那自己啲城市戶籍都唔會鬆過彭麗媛隻臭鮑架啦

帶住個精神病既細仔啊陰公

咁廢仔同老婆都唔要 無得住都抵

佢又唔搞分戶？
定佢份酒樓人工好 過左入息無得住？

分分鐘咁樣分開左 係斷絕來往個隻

免費嘅嘢最貴

抵壘政策之前個啲我都當佢香港人啦
但係呢啲廢老咁樣唔管理自己人生
就算活係幾美好既烏托邦時代都係一舊垃圾

移居中國吧

呢啲廢老雖然仆街
但唔代表港共鬆章唔把關團聚政策係岩

呢啲廢中廢老真係社會垃圾嚟

係咪成日隨地吐痰高空擲物扣分扣到公屋都冇埋
報紙佬永遠唔會寫佢地啲黑歷史

呢班廢老唔死都冇用

各取所需
男要既屌西,女既要用西換身份證

仲去飲茶其實係on9

呢個時候你覺得叫雞重要過自己個肺？

就算冇，個入息限額都智障啦，12800邊個後生唔過

Speed sex好過

佢本身都係支那人

擺明當年風光過，但無理財/無規劃，老左就企喺道德高地賣慘要社會養

啲死毒撚生就累人 死就累街坊
搞撚到香港周街蝗婆+蝗蟲
每日150個咪班死窮柒毒搞落黎囉
班臭雞都好過你地呀垃圾廢柴窮柒毒

70幾歲又唔係攞綜援出嚟做又唔係搶
10分欣賞他為社會作出貢獻
完全唔覺得佢廢 廢撚得過連登仔啲柒頭
女都溝唔到 人地阿叔起碼都中出過女
仲有人肯幫佢生乂燒
連登仔啲柒頭痴屋企住就係廢串呀叔
分分鐘連30呎劏房都冇錢租

呢D廢老馬會門口大把
就算你送個六合彩頭獎比佢
佢都會三年內變返個窮人

條廢老結婚淨係為左揾人屌

大陸問題,大陸解決
香港無責任為大陸解決社會問題
遣返大陸就岩

認真廢老窮撚到咁一定有原因

新加坡嚴格好多

是但啦
俾佢第日輪到公屋都係會俾個大陸西老婆搶走

遣返/扔落深圳河
呢D垃圾人口一個都嫌多

最起碼語言啦
一個人入到黎
冇可以正常搵到工作既條件
基本上可以預見佢係要靠政府養
咁既人都收 香港注定玩撚完

新加坡政府就聰明，一律趕走

死廢老臨死都要累鳩香港人

啲阿婆6，7十歲收晒經水都乾晒
鬼有同啲阿伯sex咩

做左50幾年樓面
轉第二間酒樓做樓面唔得？
咪又係咁上下

speed die 好過

老年得番自己一個
早d投胎好過啦
再老d做埋包袱仲慘

但係阿伯係想搵個後生既伴

對唔住lo

無港女要你估我想嫁，

唯有返大陸娶老婆再落黎香港生隻蝗蟲仔

男人一日唔死都想屌閪

唔駛7，80年代，十幾年前樓一般都係百幾萬左右
依家變到6球

20幾歲落嚟香港做嘢都搞成咁死鳩咗佢算啦

97金融風暴到03沙士後負資產大把人跳樓，你依家講梗係易
不過冇計劃冇儲錢一世都唔會買到

20歲70年代個陣黎
如果 70 80 90年代係正常草錢
就算 70 80 90年代買唔起
去到 01 02 03 04 05年直頭可以一炮過full pay啦

然後個大陸男人又離婚，娶個廿幾歲嘅大陸女人，
然後重覆樓上步驟

然後話只係想搵條中女閪屌下出下火

你話呢啲人係咪抵𠹌死
蠢𠹌過豬
睇下自己咩條件先啦
有性需要就叫雞

咩叫從心之年。

好鳩嘢中文

以前做酒樓一個月得嗰萬零蚊

屌你而家大學畢業一樣得萬幾
啲樓90年代/2000年同比2020年比升咗幾多倍

但佢每個月俾緊4000蚊隻支那雞

30呎，仲衰過支那婆鄉下間屋

除咗要身分證，根本無可能同佢結婚

近排幾單情殺案
雙方都係支男支女
就係呢d

仲有好多

pccw 思捷 利豐 渣打....太多不能盡錄

Lihkg財經台班友 老左下場一樣----窮

30呎 哎

而家叫買球拍
聽落好聽啲

得d呃身份證既蝗肯嫁佢

叫雞仲平過養老婆
既然淨係為左屌西既
叫雞好過啦

有伴終老？
大陸雞會幫你執骨？
呃埋你啲棺材本就走啦

佢個款都唔方有棺材本
個支那女人攞咗張身份證就走人啦

40幾歲大陸婆
娶左呢d 老婆番黎，有少少波或姿色
咪又係每日出左去話行街
實際係足仔度幫人打飛機
加2百可以開埋大果d
娶黎拓柒咩
自己有性需要咪得閒叫雞囉
又唔使養

其實香港都應該要學大陸咁改下婚姻同離婚法

包隻雞就包隻雞啦
搵咩伴

其實對日日都去飲茶嘅熟客嚟講，一年俾一次，換嚟全年都好好招呼，抵俾㗎

08 海嘯前後，新界樓正常90-120萬左右
貴d既沙田區都係150萬

有個時期叫食甜品
果時真係有甜品舖優惠卷，俾老婆見到都有得解釋

笑唔出， 一直都係咁

好多呢d廢老，公屋有一大堆

公屋+馬會門口
呢啲廢老活多一百年都只會永遠咁兜踎

連登仔幾時有唔俾人叫雞?

淨係因為性需要去結婚已經仆街，仲要娶大陸女人實行屌柒佢

嗰陣大把4-5千蚊嘅工 基層邊度得嚟咁多份1萬蚊
同埋有冇留意失業率同利率

我唔否認嘅係易過而家

買隻關愛杯啦呀伯

基層4至5千人工應該係 88 89年既事喇
90年代中後期, 普遍有5位數啦

扺死！！

邊有呀…我老母2000-2005果幾年都係大概5-6k人工…

我05年fg都係8k, 果時經濟已經好轉左，果時d保安揾6k左右。

當然最差係03年，我哥fg收4k仲係好慘咁要求人俾份工佢果隻。

唉 好心呀伯就唔好再娶啦
一陣個大陸女人落番黎果時同你講有左b
我真係鄧個b慘

99年開始通縮啫
6k 工係啲師奶先做快餐店兼職啫
如果一個壯年男做基層工
搬下揸下車
90年代中一般都9至10k

七十幾歲娶個中年中國女人
真係好多呢啲case

個女人嚟咗香港後，又申請父母來香港

自己睇32頁
90年頭中位數係8000
2000年係10000
就算係lowerquatile都有6000

我層樓當時72萬,冇銀行肯批要去借AIG 32萬未計息
3年內要連息還清
果排就係老豆賺9000,老母日頭去工廠part time剪線頭
夜晚同星期六日再拎埋貨返屋企,全家一齊剪(連老母日頭份part time大約賺6000)
我仲記得入伙時冇錢買櫃,部電視要放地下

90年代中係好揾錢，聽返d地盤佬講，97前3k做1晚通宵都要考慮下先

當年有門手藝係好屈

而家真係好撚多阿叔阿伯娶大陸西生蝗蟲仔

地盤好多工種
地盤不嬲唔係低級工種
技術性高既一向係中產

叫雞唔會仲好？又後生又無手尾，反正70幾都無力日日屌

又多件新香港人搶資源

72歲仲柒下柒下咁，應該次次做2個月就比人炒左，每次搵工搵6個月

梗係唔得啦On9仔
你見過邊間酒樓請72歲樓面？

屌 我99年第一份工就係4千蚊 仲有大把朋友 書友仔量地

唔死都冇用

廢老貪閪屌， 支雞貪香港人身份， 一拍即合， 香港未來要立法嚴禁香港與支那通婚， 否則等同放棄香港人身份。

98年金融風暴後係咁架啦
你都唔會拎今日既市況去講201X年既經濟環境啦係咪

活生生廢人變老嘅例子，食正香港最好境條水，然後老咗就乜積蓄都無，又無資產/物業，廢撚到咁真係極品

真係好彩我老豆唔係呢種廢人